覺唔覺威神V首超時空回係CPOP既突破口?

超越野心一秒超越堅持一秒超越極限一秒. Get it get it

第一張點解咁有動感

有韓版